[國際戰線］大家都可以係文宣

好多巴絲都已經用緊twitter, 但總有人係死都係唔肯開，咁留守fb都有向fb 既玩法

比如簡單咁google下美國幾份大報，見下link（巴絲可以google埋其他國家既大報）

我用左第二份黎做例子，copy and paste 份報紙名去fb search， 輕輕一睇已經有兩份報導同香港有關

然後向comment 到詳所欲言，或者回下其他人講咩，但千期唔好黎黎去去都係咩五大訴求缺一不可，咁太似機械人，太五毛feel

要真係同人交流先可以令其他人感受到咩事，比如國泰單野，甚至可以講明白中共點負面地影響緊個世界，咁外國人先有燒到埋身既感覺

英文唔叻可以用google translate, 或者搵post 然後share link

總之手足加油啊！

好似要自推十野
1/10

好似要自推十野
2/10

好似要自推十野
3/10

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

好似要自推十野
4/10

好似要自推十野
5/10

借個位
跪求大家幫手推呢個

《急推》 前線唔好餓死呀

好似要自推十野
6/10

push

好似要自推十野
7/10

好似要自推十野
8/10

推

好似要自推十野
9/10

好似要自推十野
10/10

用開fb既去fb文宣！twitter既去twitter！無抵觸架！

好多外國議員同記者都係到恭喜我地抗爭勝利啊快d上twitter打國際線

[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

有twitter 記得玩埋twitter

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

動議撤回就收貨？907 入機場

動議撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去